1.25.1

Овде је комплетан дневник измена: https://gitlab.com/Atharok/BarcodeScanner/-/releases

- Додата подршка за маргине око слика баркода
- Ажурирани преводи (Weblate).
- Ажурирана Kotlin верзија и зависности.
- Неке адаптације кода.
